召集玩夢幻龍族巴絲

有冇人一齊玩 想開團
神龍王ser

推

推推

巴打去分流5密我
我地啱啱升左2級公會

唔係執咗笠咩？

台服 開左新ser

咩名